開車直接駛入外國駐港總領事館要求政治庇護

幾位高危者、不必等做烈士！
若是可行，切勿拖延，保重！

正苦繼續延長二人限聚令

［突發］GPhone, 見字即刻入美國領事館